要渣春袋、渣春袋、渣春袋

記唔記得我地比對家屌得最勁係幾時呀
係入立法會、搞中聯辦嗰陣呀
你唔渣人春袋人地唔會理你架
而家人地擺到明玩群眾鬥群眾
翹埋手腳等你地慢慢鬥
你比人打都話還拖姐
主動target藍絲其實無咩意思
還掂人命對佢地黎講最唔值錢
所以一定要對準政權
損害佢地喺香港既利益
大家成日跳閘損害港鐵既利益當然唔錯
唱歌都可以話提高士氣
但係中共會唔會因為你跳閘、唱歌、打贏藍絲就回應五大訴求？
香港人權及民主法案固然渣到人春袋啦
但係除左等美國打救
我地自己香港人可唔可以都做返d野
明明香港有咁多中資企業
點解連港鐵站都爛成咁時
佢地可以一d事都無
勇武固然有自己方法
和理非都可以好似之前塞機場癱瘓佢地運作
細節當然可以再諗
但係重點係每次行動之前諗下究竟喺北京d人(絕對唔係林鄭)聽到會唔會覺得痛
痛既話就算最後比人拉唒都唔係送頭
唔痛既話無論和理非定勇武做咩都係送頭
最後希望大家記得我地每次行動既原因
五大訴求
缺一不可